出左匪安法 班狗尤如上左賊船

本身人又廢 又唔係點讀到書
做狗係唯一搵到兩萬幾既機會
R下福利 老左搏下做個收成期中產
本身612比上面洗哂腦話有暴徒又點點點做多哂
依家無啦啦叫埋自己做匪諜特務
媽呀 我都係想打份工姐
正常香港人可以移民外國
香港狗隻比外國當特務 人權惡棍 政權打手
生生世世做大灣區人

正常上中史如果冇訓過教
阿sir都會講下共產黨幾仆街
「點解我中史堂拎左黎訓教」

我以前識得十隻會做狗有九隻本身都係讀唔成書既垃圾
剩低個隻個格衰

我識件中學已經偷野。14年話人佔路犯法唔啱

本身字都唔識隻 唔好講咩政治啦
點叫班人執行政治任務
所以黨安法一係紙老虎 一係由大陸主導瘋狂攬炒 冇中間線

班狗係學校都係操行差到仆街 中三比人踢出黎個堆垃圾
所以特別眼紅學生 尤其大學生